今晚天水圍有事發生

會有唱香港之歌， 未諗到地點
各位有冇咩建議

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【論述】點解無人講？一招搞掂 篤灰、清算、蒙面法

圍友表示今晚上獅子山

銀座

幾點到

太遠了， 巴打加油

而家去

放學幫郭文廸sir慶祝完就上獅子山

咁早
唯有睇著live跟你唱

郭文迪係邊位來， 小弟見識少

天水圍放煙花個日個藍衫仔

唉又搞埋晒左膠活動
雨革開嘉年華？

原來已經佢現家咁出名

我呢d和理非整係識呢d

加油阿 唱完政府良心發現為止

一齊去

個閘改高左咁多 但隔離已可行入去